# Zalfa - Car Rental



## Tentang Project

Project ini adalah aplikasi website mengenai rental car. Project ini dibuat dalam rangka membuat sebuah website yang responsive. Dibuat menggunakan bootstrap 5. 

## Cara Instalasi 



## Author

Zalfa A
email: zalf.syifa@gmail.com